依個星期六日有份parttime

賣錶 60-65/ hr
得一個位 有無巴絲想返
留個email比我 比detail你

幾耐出糧

Ming_ngan@yahoo.com.hk
Thanks

where

tony13142004200@gmail.com

之前番過